覺不覺afc 迫害中超？？？？？

我地中超咁多球星 恆大近4年兩奪亞冠 有乜理由中超得兩個直入名額

反而日職有3個？？？？？

afc你咁樣做對唔對得住泰維斯？？？？

agger
2018世界盃外圍賽又抽中香港國家隊
根本想迫死我地中國

屌你逼害港超

嗰日唔紅鳩蔚山現代個隊長雙腳飛剷

仲有上半場俾蔚山 until we score

辣殺

中國有3個 中超兩個 港超1個

大家都係中國人 應該比返港超個一席同外圍席中超